男子當面自瀆 事主facebook發帖自言：我太靚

年過30歲的商人涉於晚上在油塘邨平台，公然對廿多歲女子露械自瀆。案件今在觀塘裁判法院審理，女事主供稱被告先趨近說「你好靚」，然後行開十幾呎脫去褲子臉向她自瀆，令她當下驚呆；辯方則指被告不是犯人，並質疑事主聲稱自己驚慌不快，卻在facebook大肆宣揚事件，形容對方「扯到行晒」，又自言「我太靚」、「唉我都想放低女神嘅包袱」。

被告譚德昭被控作出有違公德的行為，及在公眾地方作猥褻性行為罪。案發於去年1月16日晚上約10時，事主X供稱與男友放狗，途中她在屋邨平台等候男友買食物。其間被告在花槽旁褪下牛仔褲，用背包遮擋路人視線，面向她「打飛機」，她因驚慌故即時致電男友，男友趕到後被告馬上穿回褲子急步逃走，男友跟隨被告並拍下影片，又問被告做了甚麼，被告稱「唔知你講乜」。最終男友在遊樂場截停被告，由X報警。

辯方指被告並非犯人，其實X並不驚慌，沒有即時致電男友求援，男友到場時犯人已逃去，男友按X所指的方向追尋時錯認被告為犯人。X不同意。

辯方質疑X理應不開心，卻仍在facebook大肆宣揚事件，指自己太靚和不幸運。X確認有發帖，但強調有表明深感憤怒。辯方又指，事發後X向警方稱看不到被告的褲有沒有鈕扣和褲鏈，在庭上卻指看到被告見到男友後立即扣鈕和拉褲鏈，其實當時她混亂看不清。X否認，解釋指她事後回想起細節。

裁判官裁定被告表證成立，案件明續。

哈

香港+1分

有幾靚呀睇過

[img]圖片網址 [/img]

香港好多呢種女人 有咩事都係po上 fb ig想突出自己有幾靚
咩人地問佢拎電話好驚 一日俾人跟蹤幾次 成日覺得佢地根本係老作想講自己好靚 真係驚就報警啦仲po相

人地而家唔係抄牌係打飛機喎

幫下人啦屌你

個律師做到野

條女以為全世界男人老會J 佢
咁不如去做雞仲好啦

Facebook

無圖好難評論

曲線讚自己

招積到佢吖

圖呢

唔係件件囡囡都可以幫人周街出火

似係閪面港女

連登點都係冇圖

諗起fat boy eat all day條女話俾人問渣波

譚室超 ?

條女唔驚都無礙個變態佬露械騷擾人嘅事實喎

條女主觀感覺好重要，如果條女本身都唔覺一回事，好難判得重

換轉係金城武喺佢面前自瀆，呢條女爽死都來唔切

谷德昭勁

圖呢？

事主驚定唔驚
露jer都係犯法嫁啦

圖又冇fb link又冇

有冇咁自戀

唔係掛

其實係

咁抵死啦

香港好波！

我屌

你屌埋我果份啦

咩律師黎？
事主唔驚就代表條友無犯法？

但個事主都好撚搞笑，得戚到話自己要放低女神既包袱，自己攞黎柒

無化妝其實都算係咁

巴打你都幾重口

又幾正喎

香港

辯方指被告並非犯人，其實X並不驚慌，沒有即時致電男友求援，男友到場時犯人已逃去，男友按X所指的方向追尋時錯認被告為犯人。X不同意。
即係有冇捉錯人？

純文字討論？

屌你老母

老老豆豆 好多人開status都係咁講嘢架啦
你理得佢自嘲定自視過高

樣呢

又指她公開的案情與她庭上所述的有出入，女事主反駁：「咁我上網講嗰啲毋須好似落口供咁清楚吖！」

即係豬啦

竟然po事主圖片 不安

入球球員：🇭🇰梁諾恆(香港飛馬)

其實我覺得條女只係同朋友講笑咁講
只不過比傳媒放大曬

人地fd底係自己facebook 9up幾句點知會上報

係咪佢本身得罪人多 講笑都俾人放上網講

有妄想症既死毒撚

有D似醬爆...

事主當時錄既口供一定會形容自己覺得驚 而家辯方不停指出佢其實唔驚 係想利用呢一點去說服個官 帶出個事主錄既口供不是完全可信 所以佢所講既野未必係事實之全部 當中可能有疑點 最後疑點利益歸於被告
不過大前題係無拍片同影相 口講口賠

被告有冇曾經受過精神困擾？

係咪捕捉到射精果單

將心比心，如果個靚女係你面前捽碟會點？

.

卻仍在facebook大肆宣揚事件，指自己太靚和不幸運

唔撚係咁既樣掛

人地肯除褲

年過30歲的商人涉於晚上在油塘邨平台，公然對廿多歲女子露械自瀆。案件今在觀塘裁判法院審理，女事主供稱被告先趨近說「你好靚」，然後行開十幾呎脫去褲子臉向她自瀆，令她當下驚呆；辯方則指被告不是犯人，並質疑事主聲稱自己驚慌不快，卻在facebook大肆宣揚事件，形容對方「扯到行晒」，又自言「我太靚」、「唉我都想放低女神嘅包袱」。

班垃圾文盲記者又用戇鳩支共拼音

又自言「我太靚」、「唉我都想放低女神嘅包袱」。

收皮啦雞神

事發後X向警方稱看不到被告的褲有沒有鈕扣和褲鏈，在庭上卻指看到被告見到男友後立即扣鈕和拉褲鏈，其實當時她混亂看不清。X否認，解釋指她事後回想起細節。
如果現埸搜集唔到被告D精
分分鐘打得甩

報警